警隊心理學家：警員不明為何示威者視他們如殺父仇人

腦殘梗係唔知喇...

乜佢哋有腦諗嘢？

【警隊心理學家：警員不明為何示威者視他們如殺父仇人】

監警會與投訴警察課代表舉行例會，警察高級臨床心理學家麥詠芬在會上表示，反修例運動超過百日，不少警員每日面對沉重壓力。接觸及輔導警員時，發現他們除了長時間工作，也要面對示威者武力不斷升級、傳媒負面報道、網上虛假新聞，以及與家人一同遭到「起底」。

她說，人際關係撕裂程度比佔中運動時更甚。警員工作時間長，沒時間見家人，生病也沒時間看醫生。警員不明白為何示威者視他們有如「殺父仇人」，對傳媒很多時報道負面，欠缺公道，對此感到很難過。

獨立調查委員會